你特别提到了深度科技、数字健康和个性化医疗。 早期医疗技术需要更多的“耐心”资本吗? 史蒂夫·奥希尔| 2020年9月17日|TechCrunch 
 即使是经常被引用的欧洲冠状病毒卓越应对范例德国，其每日病例数也在缓慢上升，接近2000例感染，比8月1日翻了一番。 Julia Belluz 2020年9月17日解释说，欧洲新的Covid-19病例激增 
 周四，皇冠出版社的大卫·德雷克提到奥巴马想要写一本记录总统经历的书，并为年轻人提供励志故事的雄心壮志。 人们期待已久的巴拉克·奥巴马回忆录的第一卷终于确定了出版日期，瑞秋·金，2020年9月17日 
 因此，政府曾试图将LGPD的实施推迟到明年5月，理由是企业无法在大流行期间为该法律做好准备。 播客:COVID-19正在帮助巴西变成一个监控国家|安东尼·格林| 2020年9月16日MIT技术评论| 
 谷歌援引的原因是隐私，但广告商很快对其动机提出质疑，并抱怨大量广告支出缺乏透明度。 谷歌的新搜索词过滤对广告支出透明度有多大影响? 这里是如何找到|弗雷德里克山谷| 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 顾问会引用听起来合理的来源，如haltabuse.org和FBI。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 他们还利用各自机构的权力，对沿路倾倒污泥的垃圾搬运工提起诉讼。 两名德州监管机构试图执行这些规定。 他们被解雇了。 David Hasemyer, inside eclimate新闻，2014年12月9日，每日野兽 
 论坛和留言板都把“一觉醒来发现枕头上有几根松发”作为严重脱发的真正指标。 节育让我脱发，我不是唯一的一个|莫莉·奥斯瓦克斯| 2014年10月14日|每日野兽 
 更少的人会说“个人原因”、“和伴侣同居”和“家庭成员增多”。 来自破裂的租约，梦想纽约之家|Lizzie Crocker | 2014年9月17日|DAILY BEAST 
 唉，人们继续引用它，仿佛它在事实或理论中具有一定的有效性。 罗恩·罗森鲍姆谈希特勒、好莱坞和量化邪恶|威廉·奥康纳| 2014年7月26日|每日野兽 
 “‘Cite可以做得和我一样好; 这确实是她的事。”她向埃德娜解释道。埃德娜因为打断了她的话而向她道歉。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 我们可以引用更多的人的首字母缩写，他们发现自己并排坐在一个房间里，彼此都有些惊讶。 Camille (La Dame aux Camilias) |亚历山大·大仲马，小 
 我们不选择类人猿行为的一般例子，而可以引用这种智能生物的一些行为。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 你举了一些人的例子，他们是令人钦佩的茶党先知，但却不能在论坛上说出半打句子。 婚姻生活的小麻烦，完成巴尔扎克的| 
 我可以举出一百个例子来证明这些人所表现出的惊人精神。 mafek|的救济菲尔森·杨